完啦個記者會 太多問題啦

班記者 對撚住政府同警察 又唔見佢咁撚積極

9號入機場

推

佢地都係咁積極, 不過政府同警察個記者會set左幾多間, 每間問幾多條, 答唔到又走左去

唔好屌記者啦
block

其實佢地都係咁積極, 只係政府D人例牌 set limit 又調頭走~

唔識答 唔想答 一個破冰轉身拉隊走佬

真心講 有D問題明顯係CCTVB問出黎
最簡單一條
點樣叫D示威者出去
講明係平台 家陣答左 即係鼓吹左暴動 同非法集會

琴日4點個記者會 冇人問過點解警察冇委任證 尼條問題咁好撚重要
係冇人問過

記者會要拆番林鄭尋日屈港獨記者會要拆番林鄭尋日屈港獨記者會要拆番林鄭尋日屈港獨記者會要拆番林鄭尋日屈港獨

玉石俱焚應該畀返個波政府
個選擇權係佢地度

尼層唔洗講 收工即入

人地d 記者會係有大會控制情況
所以下次一定要有一個人去控制問題數量

係咁jer住玉石俱焚嘅個八婆係邊間報館？
對住高官錄音機又唔見佢咁撚惡，屌佢個臭閪

邊間問玉石俱焚? 好撚串

林鄭係咪為左自己自尊一意孤行，唔回應市民訴求

重新係冇屌過記者
係想講 點撚解對住政府同警察D問題唔係咁撚積極
問題中有好多係陰鳩人既問題 好彩絲打識答 唔係班狗又上黎捉人

明天開記招時 講明一次只答5條問題

我都想知 如果重有下次
係如果
要佢講左明先再答

Somehow我覺得一開始係有留手
個記者會最惹人懷疑係三位手足嘅代表性
（which is冇大台下嘅先天缺陷）
而好多問題其實係問答環節嘅基本野
冇刻意令三位手足難憾

Weekdays 民意戰
辛苦晒和理非朋友仔

我諗你唔知press con 就係比人問

你更加應該希望多的問題 踴躍問

政府次次都揀報社記者黎徊, 重要答得個兩三條就收隊
而家佢地比半個鐘出黎盡答
你咪覺得佢地而家好積極囉

咪傻啦，佢地都有屌柒林鄭
記者工作不嬲都係猝到你好難答，佢地好中立，呢D 問題始終要解決
梁天琦都答到

記者問得愈多 係愈比機會我地向公眾解釋點解要咁做
政府心虛先驚比人問 點解我地要驚答問題

港共記者會係有人control現場
民間記會唔同

其實問得多問題先好
同林奠老羞成怒走佬形成強烈對比
簡直曲線抽擊
我覺得我地都要開始討論點樣回答晒記者問題
冇理由次次都係三位巴絲幫我地頂晒
我地都要幫手

問玉石俱焚嗰條記者臭串到

我都明記者係應該要問D好尖銳既問題
但有唔少記者既問題 係已經假設左 佢地3位已經代表左所有人
3位一開始講明尼個係一個平台 唔係代表所有既人 但明顯係借問題係度等你答錯 變相一陣CCTVB又有野講

留意到記者會最後有記者表示三位香港市民不回答「玉石俱焚」此問題，與政府沒分別。本人意見：「由六月到今天，從林鄭政府漠視200萬遊行民意一意孤行推逃犯條例演變到今天此局面，就是此問題的根源，她就是「玉石俱焚」的始祖。」

一聽就係利君雅

佢根本就係始祖攪出黎

咪利君雅囉

竟然

尼個唔肯定
最少 玉石俱焚 我唔同認同
林鄭自己 面子重要 又唔肯認輸低威
唔好話尊重民意 連傾佢都唔肯 先會覺得大家想玉石俱焚
由頭到尾5大訴求係好清楚 得佢一個唔清楚

你聽真啲,個口氣一樣，你鍾意答就答？

記招要set上限 唔識答既問題學政府 冷處理

聽過咁多記者會把聲都聽唔出，人地記者咋，為咩要幫你？

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

唔岩聽就block
收皮ok?

麻煩下次問番邊個媒體先至答
方面撚狗

佢無必要幫
所以玉石俱焚只係林鄭個人認為
比我就咁答

但係如果答得好加好多分喎

唔回答絕對正確
因為根本唔應該由普通人嚟答

咁記者問都好正常 其實感覺上有啲問題回答都唔係好正面 可能係冇經驗 或者霎時間準備未夠

因為林奠同狗官唔會答同選擇性答
問得積極係好事 比人知記者無遍幫
對比班狗官既
已經答得好好好

咁先睇得出我地同政府既分別

仲唔食住上

1. 第一次開算唔錯！

2. 建議每次揾唔同人講，最好有埋唔同年紀

3. 每次同recap何君繞條仆街同黑社會勾結(元朗&荃灣恐襲)

4. 每次都開名&相片展示違規黑警

5. 建議可以比QR code比記者入去相關黑社會黑警post

6. 一定要重新5大訴求

今次3位已經做得好好
係有幾位記者真係好仆街
有幾條係應該問政府唔係問市民
單係警察既問題多到根本數唔晒
琴日4點果陣又唔見佢地問得咁尖
講明係平台 集大家意見 代講
問到係佢3位發起咁 睇唔過眼

記者問 扔汽油彈 磚個啲問題 點答 又唔可以講割 但文宣黎講又唔可以話支持..

成班欺善怕惡 佢老味
hup我地後生仔無經驗 唔識應對

學警察咁講 唔係好了解 要返去了解下先

老實講
喱個記者會仲未知道想點
一係就完全係一個平台
一係就完全大台
而家兩頭唔到岸

唔代表任何人咁有咩說服力同認受性
憑咩要記者幫你宣傳冇認受性同代表性嘅平台

釐清並強調立場(應該係冇立場,除非關係到大是大非)同目的
等自己立於追求普世價值,反抗不公嘅不敗之地

重申一次五大訴求就得
記者會就係要咁 下下咁老實講自己內心諗法咩

其實難答唔一定要答，好似政府咁用答非所問遊花園既語言藝術蒙混過關

So what? 點解唔俾cctvb問問題
記者會就係要俾唔同界別嘅記者，廣納百川

如果佢哋問：點樣叫啲示威者出去？
我哋咪答：我哋冇叫人出去，係啲人不滿政府自己走出去囉

唔使咁驚，條條問題都會有好嘅答案

如果央視真cctv嚟仲好，真心。唔使驚佢哋，佢哋嚟問柒嘢仲易打走

第一次，會慢慢進步，香港人由69到依家都進化咗唔駛擔心

有人揀邊個答
不過第一次可能未必識點控場

林奠記者會佢自己笠水走無得長
狗隻記者會無寵物傳心師聽唔明佢講野，全部野好似平行時空咁又無得長
依家民間記者會正正形成對比

答：如果佢堅持用玉石俱焚呢一詞，我認為用鳳凰涅磐浴火重生更為合適，要林鄭月娥回應訴求要追究警方暴行要有真普選，短期陣痛一定會有不過最後香港一定會變得更加繁榮進步，當然我認為大部分網友都唔會認同佢講法

點解會成功其實都要大粒墨講左野先更多老人注意
平台只係代講入面見到 發生左 所謂政府 警察唔知既野比其他人知 新聞 記者etc.
大台就唔會 眼見咁多次 有邊個大台既人唔會比政府抽後?
佔中3子 香港民族 等等 全部都被政府用其他方法 砌到入獄
用返民間自發 一個代言平台就夠

大家要記住
政府班撚樣
係收錢做嫁
依家人地係代發言炸
講得無咁完美係一定嫁啦
重要第一次
我就覺得好撚過果d垃圾官啦
依家係第一步
下一步係自組各個民間團體去取替政府

其實都岩 小弟經驗少 有幾題我都唔係好識答

無錯，你開記者會就係要同佢正面對決，而唔係圍內同立場既記者喂喂喂打飛機
難答你可以用語言藝術耍佢，追問仲可以用埋i have already described串返佢
但係一定唔可以屌佢問問題甚至唔畀佢出現，因為咁樣仲醜陋過政府簡人問問題

你開記者會其中一個目的就係展現同製造政府記者會幾垃圾既差別

一樣咁積極，甚至更積極，以MVP利君雅尤甚
問題係正苦理撚得你，答你既時候一係用「好似我之前講過咁」，一係唔撚答走咗去。
我覺得民間記者會已經做得好好

咁尼個我同意 只係覺得有記者有D問題 係陰佢地3位 答錯左就變左比狗拉

唔入 唔係香港人

答到既話點解唔答？你話有d問題答完會犯法，如煽動他人乜乜果d，咁呢d可以唔答，否則難得有咁大個平台俾你向公眾解釋，一定要講清楚

平台只係代講入面見到 發生左 所謂政府 警察唔知既野比其他人知 新聞 記者etc.

應該要係咁,客觀事實佔多,除非關係到大是大非

大台就唔會 眼見咁多次 有邊個大台既人唔會比政府抽後?

係
個問題就翻翻去
你冇代表性冇認受性,咁憑咩係度

同埋今日答嘅野未做到喱個唔代表任何人嘅後果

我就係驚果3位 一陣講錯左就扒街啦

補多2句： 示威者從來都係被動角色。根源問題從來都係政府。

完你老母冚家剷

此回覆使用不推文回覆 @Lihkg beta

效果先啱

係政府遊花園，佢地一路都係咁問

唔係好覺 好多尖銳既問題記者唔問